續BNO 可以代表我

可以幫我移民去英國
假使可以打國際戰線
我隔岸觀火
走撚咗去你理鳩得我
這樣抗共很足夠

天琦：我發覺這地球原來很大（）
手足：我發覺這地球原來很大（移民）

樓主一邊笑BNO撚 一邊把玩自己本BC

我係英國人呀hi

老老實實第時我實會同我英國啲Friend日夜屌班香港蝗蟲

天埼出冊果時會唔會無人接
因為去晒英國 要用視像直播迎接

手足唔係condom

賓？

冇人記得啦到時

我英國啲friend=賓

樓主表達左好多人唔敢講既心底話

佢仲要冇bno
冇啦冇啦

Saujoke

湖北琦

捱到出冊 一出就比白衣人私了

公務員係

抵，呢個時勢仲出賣靈魂畀政府

做中資都係

泛民會照住佢嘅

接777全家放工放學呀喂

泛民揸外國Passport走曬啦

手足去外國係打國際戰線（twitter）
你咁玩膠好好笑？？？